# README #

微信公众号面试题

* 使用bootstrap完成了布局
* 大概历时六个小时

### 为什么会费这么长时间? ###

* 功能其实早就完成,但微信本身的验证策略貌似有问题,由于换取access_token的code只能用一次,而在用调试工具跟踪时,发现直接扫码进入会访问code页面两次.导致失效
* 尝试使用session验证等,但是始终没有成功
* 网络上可供查询的到的资料没有参考价值

测试公众号二维码
![0.jpg](https://bitbucket.org/repo/rLgy4R/images/552515451-0.jpg)